新手買樓回佣一問

話說早幾日入左飛未知有關回佣既詳情
我想問下 我入左飛都無簽過合約關於回佣
個aa全情都無提及過有回佣
不過呢家重未抽籤
係呢段時間我可以有咩方法同佢傾下會唔會有回佣比我

回佣呢啲野睇試位時就好講，個陣你食住佢，傾唔啱隨時換個agent。入左票中左有冇得換agent？
都可以照fight嘅，但回得少啲我諗

最好換另一間公司既agent再入過
傾好簽好先入票

唔洗咁驚…佢抽中通知你
果時就同佢講
你9佢1 唔係既話就唔買
到時佢仲驚過你

唔該師兄 如果比我Fight到 想問多句 我有咩要做

呢家反唔到轉頭？

唔該師兄 想問問 如果佢肯 我有咩手續要做

無野可以做
都係口講口賠
穩陣少少咪whatsapp 講定
至少有whatsapp record

簽張紙回幾多～

什麼是「回佣紙」?

「回佣紙」又名「佣金回贈確認書」，是地產代理以書面方式向準買家確認回贈的詳情。正所謂口講無憑，以書面方式確認回贈的金額總比口頭方式好。不過，很多報章都曾經報導過，即使買家與代理簽好「回贈確認書」（回佣紙）後，仍然會就回贈問題發生爭執。

有回佣紙

唔好on9
D仆街aa簽左回佣紙都會走數
一定一定要簽回佣紙
唔簽一定無

下次自己入啦 咁驚

新手上路 可以點入

唔該哂師兄

頭水揀唔到自動復活嘅可以退票換agent?

一定要簽好回佣紙
唔係買成就拎唔返

收到 唔該哂師兄

未抽就即刻whatsapp AA，要求要回佣！唔回就唔同佢買

無簽就一定無

唔經AA
係咪可以叩發展商用管理費回贈返 ?
最多可以 R 返幾多個月管理費 ?

張回佣紙係好鬼果隻
我都簽過啦
whatsapp 講好哂先真

入飛前就要傾定啦
一手樓冇得坳價 純粹係你要入飛 是但搵個人
個aa毫無貢獻
地產商柒極都3%佣
分佢9成係好合理

佢岩岩覆左我話回五成可唔可以

無所謂架，佢唔回你唔好買
不過如果你買的話就一定要佢簽左回佣紙先
你無簽就買佢一定過海就神仙

買樓咁大件事都唔好好做功課 唔講以為街市買菜

我就是失敗的例子

到時企硬

如果佢都企硬，加上其實我真係好想買，只係覺得有少少俾佢呃咗唔抵

趕佢走，攬炒，直接同發展商買
AA 根本冇叫價力

回5成？你點知佢拎幾多？
要講樓價幾多%

未抽中
仲可以講
有朋友抽中咗都回返6成

想問下如果入左票，但當日有事要離開香港幾日，但又抽中咁可以點攪？

即係我抽中的話，揀樓當日可以直接同發展商買，而唔經過我嘅AA？

試下咁
同AA 講，話自己計首期，計供款都好抆水
要佢回佣先買得起
唔回買唔起就一拍兩散

新手同問
如果想同女朋友夾份買樓 500萬做9成按
兩個都係首置, 假設買左3年後賣返出去
想問下大家既首置係咪會refresh? (即係各自單獨買樓都唔洗比15%印花稅)

回唔係犯法架咩
如果佢最後唔回 佢會輸咩

同隻狗講無用
要分店經理同分區經理簽名先得

係，但抽新樓如果抽中你/女友就無得加名，剩係可以做擔保。

唔回既，抽中照去揀樓，但揀到最後唔好簽合約，同佢講唔要啦，浪費佢地一輪時間，人力物力，到時佢地一隻二隻aa狗個心情由天跌落地呀，睇住佢地烚熟狗頭個樣，到含撚個樣，真係爽到極

利申: 最近入飛抽日出康城試過

你唔使擔心，到抽中左，你話人地新盤有回佣，叫佢簽回佣紙。佢地AA回幾多，預左50%係比你。一般發展商有3%，你起碼有1.5%。但市禁靜，去到4-5%都唔奇，去到5%，你有2.5%都和味。但要熟行先知幾多

但回佣紙，「回佣以50%作計算，最少1.5%」。（好多中原、美聯都接受，lee個寫法。）如果over 3%,你都可以包低。記得簽左影低，一般正常經紀大行，都照回佣紙合約精神，不用太擔心。

基本上全部經紀預咗回50%佣，這是合理要求，不要覺得自己過分。 你大佢係細，你話新樓一定有佣回，一句試下你老唔老實，估唔到你無出聲，佢實驚過你。一定要出聲呀

咁多位師兄 我抽中左B1組 想問問機會大唔大

Ching 我都係抽到B1喎
想問下你最後有無簽到回佣紙
我同你情況一樣 又係入飛嗰陣無簽到回佣紙
我個aa而家點都唔肯講實回幾多

買wsp?

果啲叫傢俬禮卷
明未

佢話回五成既

回佣唔係犯法